覺得今日圍稅局會失去民心嘅入一入黎

[下文係轉貼 覺得講得幾好]
請各位覺得返工放工要塞個幾鐘頭車、交費交表要行多幾轉而好唔方便嘅朋友們留意返。

英國姊妹們為左爭取投票權，試過瞓路軌、唔交稅、丟火舌硫酸入郵筒、剪電話線、打爛櫥窗，甚至縱火放炸彈。

美國黑人為左對抗黑白分座，都要唔畀巴士開車，或者佔據白人座唔讓位。

歷史會包容呢啲滋擾或者破壞，一概歸類入 civil disobedience，因為同損害人權尊嚴相比，呢啲妨擾根本微不足道，更遑論算係咩「暴動」、「破壞社會安寧」。

或者，香港人今次爭氣，會造就到我地呢班老嘢未離世之前，有機會人手一張，攞返足以選舉政府、決定前途的選票。

如果你到時係有份享有一票的話，我希望你唔會為今日怨恨示威者而覺得羞愧。

【利申】工作日程有被近日局勢影響 ~

source：
Charles W. Tsang
立場新聞 香港獨立媒體網 bloger/writer

push

推到有人入嚟討論

我覺得如果主力講香港獨立關稅嘅話，可以唔使理今日稅局件事

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

件事成功咗之後 歷史會包容呢啲滋擾或者破壞

咁點解有警總，政總立法會，特首辦，禮賓府，肥仔聰屋企
唔去？

稅局有咩直接優勢？阻到人地交稅一日？

玩撚完，你搞警局都算，
你阻到d打工仔做野，黑人憎，擾民必定失民心。

你想瞓得安落，626出來

所有狗隻同唔聽市民意見嘅官員都係由稅局process佢地嘅薪金

凡事識可以止, 吾好太盡

如果要整D noise 出來, 最多1小時就好退.
盡量吾好影響市民, 明白目標係政府.
阻得耐亦吾會影響大D, noise 大D.

仲有你地去衝既, 預有機會給人拉.

你用鬼佬例子用係港豬身上會唔會太on9

首先 吾你老母
其次 咩叫唔好太盡？
就算你和平示威 亦會影響到普通市民

咁間接，如果有記者訪問你，你咁回應，你覺得民意會唔會體諒

你都識講英國人啦
搵高等人種同華人與狗比
is 侮辱

舊事已過, 大家626集氣! 團結就是力量
建制，商界都轉風向想撤回

we can do this all day

覺得今日係okay嘅有少少地方觀察到

一嚟大家語氣可以友善啲，講多啲唔好意思

二嚟大家可以嘗試解釋我地點解要咁做，
依家對抗嘅係政府而唔係市民、甚至小職員，
所以冇禮貌咁對佢地係冇意思架

反而令佢地明白點解我地要咁做

唔係庫房咩？

唔駛理咁多，嗰啲所謂中間派說穿了就係勝利球迷
行動有成效就撐你，宜家成效不及上次，就屌鳩你
所以唔駛理咁多啲所謂大眾民意，自己覺得要做就去做

大家唔好執著喺今日件事上面先

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

成個香港得一個地方寄信交稅咩？唔識變通既老野淘汰啦

使閪理啲on9咩
孫中山有冇問民意呀?

點都會出

而家我哋就係要將我哋嘅示威行動進化
唔可以再畀啲咩阻到人呢d不必要嘅枷鎖鎖喺我哋身上

借位
開咗個page, 集中upload文宣出品，需要你幫手follow再share出去!

626唔可以無人!!!

原post:

agger

你無撚on9啦。好多人番工時間要去交文件架，交唔到過deadline比人罰。

廢青無知識唔怪你

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

過程嚟，成長就係咁，唔會有人話你知邊一步絕對正確，總之令佢有意義有得

推，講得好

香港主流特別抗爭潔癖 唔同講法

呢個真

推

成個香港得一個稅務局 office
有 expatriate 要離港清稅
有樓宇買賣趕住打厘印或宣誓
有人等住拎收入證明申請援助
稅務局唔淨係得交稅咁簡單

入境都係
Expat 要續 visa
外傭要搞文件
仲有一大班人要申請護照

灣仔嗰3枝香其實牽涉好大民生事務

我覺得今日人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加
諗到方向不過諗唔到方法 文宣組可以諗諗佢 加油!

問題係香港多港豬

Block啦，吾你老母

我有個讀社會學嘅同事一齊食飯時睇到個post
佢想回應樓主兩個例子

首先係兩個例子都係喺有民主框架嘅前提
而香港係冇民主

英國嗰個係時代背景問題，當年得男人有投票權，女人冇投票權係因為當年佢哋全部喺屋企，從未接觸過社會事務，如果比投票權佢哋，同比班盲毛/支持民X聯嗰班人投票差唔多

美國嗰個係喺民主框架下反抗不公義嘅惡法，同香港情況唔同，冇得偷換概念

純粹學術交流，不分化，大家槍口對外

係民氣嘅問題 今日嘅原意係癱瘓政府部門 向政府施壓結論今日五百人都唔知有無 然後就開屌鳩行動派擾民 好心你地啦 民意戰係重要 大家未回氣都係事實 但係見人少無咩作用就開始屌人地做唔到野 做錯野 咁又係好嘅方法咩 中立意見即使係飄忽 咁對於真正有心 有行動想改變嘅人黎講都唔係咩大阻礙 如果有心想做野嘅今日有5000人 堆中學雞唔係咁快善忘 都唔會係同一個結果啦 唔好輸打贏要 癱瘓政府部門呢個行為本身無咩問題 要做嘅只係統一大家嘅士氣 一齊認同用呢一個方式向政府施壓 而唔係乜都先批評

[深度分析]民意與民心的分別

Pish

老野本身對俾人禁言條例通過都無所謂
你做乜鳩佢地都反感嫁啦
理閪佢

講得好

你10個字可以錯3個字都幾犀利

見到個吾字已經知係新會然

民意多其實冇乜用，幾百萬人出黎政府一樣理鳩得你。
我覺得影響到政府部門運作最緊要，搞到越多人屌鬼越好。但咁樣就實會比政府spin去有部份人搞事影響市民同政府運作。咁就要靠文宣全力做野，文宣要將行動正名返，影響市民既係政府唔係我地。我地唔係想搞事先圍政府部門，而係政府完全冇理過我地百幾二百萬人既訴求，要強調返條例未完全撤回，612義士仍然唔安全。而唔係係咁整長輩圖同玩膠。整長輩圖同玩膠根本除左模糊成個運動既主題之外冇任何作用，你覺得撚到嗰班傻鳩支持好重要咩？

不合作運動

咁你答我 佔Harcourt/龍和有乜用？

所有嘢只係手段 唔係目的

圍住稅局行動， 能唔夠癱瘓就唔知，但睇落好擾民，非常令人反感

無綫新聞台有個被訪問阿叔話

:如果無影響到其他人 咁有咩成效呢？
:我哋應該支持年輕人既呢份熱情

我想再搵返段訪問已經無左

要互屌請移玉步

我正式宣布！今日係互屌日！

對行動有意見嘅人入一入嚟，同文宣組都入一入

推 羅馬不是一天建成

Go ahead baby!

I hope what you said is true but you also have to realize that Hong Kong pig is Hong Kong pig

有幾淨係識批評香港人又有咩幫助
十幾年前無香港人識衝添
今日咪又識

Come on, don't give up
Don't make the wrong seem right
The future isn't just one night

今日收工睇fb，反而見唔少人支持，大部分朋友80後。

人地忍受度高姐
我始終覺得盡量唔好搞一般人 唔好太擾民
真係無辦法既 都要盡量道歉

又唔洗拎人地d事例講既 覺得岩咪去做 做任何野都會有人覺得岩同錯架

加油

The future isn't just one night
有冇聽過

我從來無去過稅局,交稅同遲交罰款都係ATM 或ibank搞

高等人種笑撚左
睇下班高等人種搞脫歐搞成點
高等人種瘋狂奶共

Push

啱呀, 佢地真係搞到一舊屎咁
但人地有得投票, 你有冇呀
唔係人地用155年整香港, 你都係得中國人智商咋無腦
無票可投自己前途既人笑尻人

我支持今日運動 相反可能大部份香港人未接觸或接納新抗爭模式

根本影響到政府>>>>>>人，係Tvb 放大左佢

今日攰就休息，626一定要出來

[頂唔順]屌你老母唔好再打擊前線

戰撚到我

要睇人數行動 今日我估有大約200人 個能力唔足夠圍警總 立法會又無會開 所以我認為今日班義士 去稅局或宣傳個可行性比較大

其實做文宣會好d
不過都過咗去就算啦

Sorry 真係影響到我
我都係想趕deadline姐
高抬貴手啊各位老闆

咁點解有警總，政總立法會，特首辦，禮賓府，肥仔聰屋企唔去？
塞警總，政總立法會，特首辦，禮賓府，肥仔聰屋企有咩直接優勢？阻到人地返工返屋企一日？
Loop forever

佔領稅局仲要比人影到玩lift搞小市民
你話我鬼5毛分化撚都要講
呢次真係唔岩
記住 唔好將自己由雞蛋變成高牆

你可以諗下係 阻住政府 定係 阻住市民多D

見到學生們都好齊心
我地應該鼓勵
下次做得更好呀各位

公司報稅表一定要去搵稅局簽收，因為除咗交稅表重有份accounts、tax computation、其他表，郵寄寄失咗點算，稅局話冇收過就收你罰款

上網報稅的話，要公司規模夠細先得，但一般都係由會計師行做稅務代表處理，收錢做嘢嘅話一定樣樣keep hardcopy

佔領街道仲要比人影到玩鐵馬水馬搞小市民
你話我鬼5毛分化撚都要講
呢次真係唔岩
記住 唔好將自己由雞蛋變成高牆

同意，有時啲野要親身體驗先知
我講緊今日受影響既市民
佢地睇電視未必會上心，又或者淨係覺得擾民
但今日有去既手足如果感染到佢地
佢地會更切身了解咩事發生緊，再同佢親戚朋友講發生過咩事
不嘗係一個傳播我地訊息既方法
多謝今日有幫手既手足

樓上好多人屌我 最緊要係不割蔗 不合作運動係咁ga la

你係ATM,ibank搞完,，內部唔洗再處理，真心想知道

其實做乜都實有人唔鍾意㗎啦，唔理得咁多

不要氣餒，不要灰心, ，不要理旁人目光, 堅持到底, 626 go go go!

P

屌 會因為少少不合作運動就唔支持嘅民意要黎都罷

唔係個個都明呢個道理

做左煩一時
唔理煩一世

問題係我地個民心民智未開呢
今次係要學識，同一個做法work一次唔代表會work第二次

我唔直接答你,用圖答你

做咩尻野 咁代表我無出過post啫

好多要親身去交架，你地唔使交稅唔知啦

做咩事都會有人唔同意
但亦會有人認同
612有好多人鬧後生攪事
但事實因為612喚醒咗好多人
所以認為啱就要堅持落去
一個方法唔得就諗另一個
而家唔出聲第日無機會出聲

見識少就出少句聲咪寸柒柒啦
最應該淘汰先係你呢d無料扮四條

失咗就係失左，唔好搵咁多理由去美化件事。

推 我地唔需要負能量！
兄弟爬山 各位手足加油！

我同老婆俾隻驢騎

可惜我冇老婆

冇錯。你搞到啲 expat，之前外國媒體正面報導，就變成白廢。

其實三罷冇問題，圍狗及稅局到可以冇問題，只要呢啲行動有民意支持。但係依家剛好相反。唔夠人，你再勇武都係冇用。

我認為不應阻礙別人，不然民心會逆轉，這也是政府想見到的。

我認為矛頭應轉回避政司司長和暴徒那邊。

呢度d傻仔真係以稅局淨係交稅，銀行淨係存錢拎錢架

咁我劣化事就啱晒你心水啦

612係靠你地，創造左歷史, 唔係大家包圍立會硬食150個吹女彈, 一早建制成車入左去二讀

唔想去既係你自由, 唔好踩大家，626再起動

隨便都捉到三隻

612係全靠大家，創造左歷史, 唔係大家包圍立會硬食150個吹女彈, 一早建制成車入左去二讀

今次唔得，就要總結，改善，改住，今次呢個民運係長期，唔好諗住下下成功，急功近利

繼續咁玩落去政府真係多撚謝你地
乜都唔駛做有班傻鳩幫手大腳解圍

1252525 ， 香港社會唔係外國， 思想歷史唔同，

你係咪弱撚咗智 不斷起人底做咩事 好威威呀

612係全靠大家，創造左歷史, 唔係大家包圍立會硬食150個吹女彈, 一早建制成車入左去二讀
唔好氣餒, 差少少ja

Cap張圖又點, 冇開過post又代表啲乜

大家蓄氣, 626再起動

可惜呢度係香港唔係英國

你有道理

覺得偏離方向咪調整囉
唔好下下插到飛起 有人肯出嚟仲想點

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks

但黑人成功解放係因為經濟原因
白人養多兩個黑人既成本太大
最後先係靠白人解放黑奴
佔下巴士位有咩用

真係痴能線，有病就食藥啦。以為自己好醒？

我覺得重點係你地搞到難出入 但又唔停工
即係你地阻住班人做野

但如果搞到停工 提早收工 班人就會好開心咁撐你地

大家要團結, 626振作

我估佢想起底 話我係三毛 我無出過post 所以以為我係三毛新會然

612果日絕對係正確到不得了 果日全場都係mvp
因為有逼切性
政府同你講 一百萬人上街 noted 二讀繼續
咁樣有邊個唔會燥底?

但係政府態度開始軟化
慢慢認低威 道埋歉
你地仲要行動升級 影響埋d最鐘意番工既港豬
到最後輸既只係香港人

因為宜家係香港人打番香港人
200萬果日既團結一日已經無曬
又變番大家又郁手又互屌
估唔到果兩個禮拜既美好就好似泡影咁 又變番一個熟悉既香港

無出post就全部係三毛。
呢班兒登仔真係極品，以前聽呀爺講紅衛兵都係咁。隨街捉人批鬥。

大家要團結, 626振作
返工既人會理解

搏盡無悔

的確係失左民心

講得好 歷史係會還我地清白

想同今日有份出去既人講
辛苦你地啦！
企係前線比人係咁罵，甚至比人推撞，個心一定唔好受
好多謝你地

今日剩係睇過一陣live，見到個金毛玩lift同人嘈，仲要咁小學雞同人嘈，真係輸咗D民心喎

冇錯。唔可以話睇cctvb 嘅人講乜都唔9駛理 。我哋做乜都要諗，如何令更多人參加我哋嘅行動。

港豬依家係度諗，阻住佢返工，我哋仲衰過林鄭。

本人愚見, 成功或失敗, 不是一時三刻可知的, 也有不同的分別, 如果是為了阻礙政府行政上, 應是成功的. 但哪一方是失敗, 失民心? 失多少? 也不知怎計. 但是好肯定的是也引起了社會關注(我認為是最重要的), 如果覺得今日柒左, 就檢討一下, 下一次可否做得更好. 不要灰心, 不要失望.

唯唯又來

唯唯好野

香港人，加油啦！

由2014年講到而家,世上根本無唔阻住其他人嘅抗爭,再講白D就係抗爭必然係會損害其他人嘅利益,正正就係其他人利益受損害佢地先會正視不公權衡利弊.

我係一個畢業時黃，出來做野變中間，依家又變番黃的人。
我係反對圍稅局的。

知唔知點解黑人要坐白人巴士位？因為黑人唔坐得。
知唔知點解英國女人爭取投票權要咁激進?因為人地決定激進前爭左80年。

我地香港今日的首要任務係爭取中間派的consent。
已經有二百萬人行左出來，係咪仲要做d搞到佢地的事先可以爭取支持？依家圍稅局同我地個議題有咩直接關係？
更何況，我地個情況係要爭佢地手中的選票。

小弟打左幾份工，次次都唔同行業，接觸過上流同低層，我的睇法係，若一個人只接觸一個環境，會好易以為所有人都應該要咁唸。
但其實你好可能只係活緊係自己的世界，唔係就晨早全世界人都做緊你做緊的野。
我的睇法係，唔可以踩到我地要爭取的中間派的根本利益。
而阻著人放工，係踩到中間派的根本利益。

結果有冇失民心？
冇
反既繼續反
反而係哩啲話失民心既自己分化自己

抗爭者從不會選擇阻礙到自己的抗爭

係
返屋企打多啲飛機仲好
有益身心

失撚哂啦

加油呀, 626靠大家

爭取你地應有自由, 煩都提多次626

推！！
如果要將民意放落選戰，其實好多人仲未知，11月區選有119個建制會自動當選架！！
自動當選建制名單喺呢度！！

示弱

其實係
真係冇聽到有人會嘈
明既會明

Psuh

好行唔送

大家626團結呀

我覺得無傷大雅

未必覺得有用 但唔會反對其他兄弟用呢種方式

基於哥德爾不完備定理,如果抗爭者阻礙自己抗爭就會陷入羅素悖論.有邏輯思維嘅人必然唔會選擇阻礙到自己的抗爭.

唔好諗咩選票，每日150個咩都溝淡曬，香港同其他國家唔同，香港只係Under大陸嘅一個城市，香港人無自主權可言
到選舉用自己選票投要，侯選人都可以被一D白痴理由DQ
我反而支持圍稅局
香港要摸索更多唔同方法去抗爭，睇到今次可以見到一D另類嘅抗爭方式，包括聖詩團 媽媽團，其實呢D方式都好有效
當然百花齊放就最好

兄弟團結呀! 626聯合行動

睇到玩𨋢條片，感覺200萬人心血同埋義士條命就係比呢條友敗晒。如果呢條友唔係鬼，知唔知自己做緊乜野同埋有乜意義？？

兄弟團結呀! 626聯合行動
忘記過去

香港拉登性戰兵團到時會支援大家!

繼續兜丫,咪又係得幾個ac扯貓尾,你呢類低級三毛要嚟撚藍屍就得

對住你老母打飛機都唔錯

屌，你攞得出證據證明我係低級三毛先啦，請善用LIHKG 起底功能

我理解你的出發點，但係到今日呢刻，票數依然對香港人的否決權有不能否定的重要性。而每日１５０人，都去到可以cancel out中間派對呢場選舉的影響力。

百花齊放，不等於所有做的野都係岩。
百花齊放，更加增強討論的重要性。

香港拉登性戰兵團到時會支援大家!
海陸空聯合行動

我理解你的出發點，但係到今日呢刻，票數依然對香港人的否決權有不能否定的重要性。而每日１５０人，都未去到可以cancel out中間派對呢場選舉的影響力。

百花齊放，不等於所有做的野都係岩。
百花齊放，更加增強討論的重要性。

但唔鍾意嗰啲人多數都係畀中共洗咗腦， 所以唔同外國人， 洗咗腦嗰啲人 應該係冇得救嘅，，，，

唔好影響個別市民
只能針對政府

香港拉登性戰兵團到時會支援大家!
海陸空聯合行動
626大家唔洗怕

唔使啦,依家個個都知你係三毛

626大家唔洗怕
今晚早d休息

癱瘓得幾耐
但係對市民既影響大好多
佢地唔會覺得因為特首問題而引致不合作運動再最影響到佢地
而係覺得你搞事示威搞到用唔到
好多人思想簡單
只會睇表面

對政府更加係冇影響
支出高咗咪高咗 係市民既錢 對高官份糧冇影響
除非你癱瘓成年 政府完全冇錢做野
即使比你癱瘓到唔夠錢用
政府就直接話冇錢比任何津貼

真正可以令政府冇辦法唔理既係議會同影響自己利益
一日議會大多數係親政府 市民既意見都係冇咩作用

依家嘅情況就好因為立法會已經失去其功能性，先令到大家走出嚟抗爭
因為香港係商人大多數，大家做嘅事好易同佢地嘅利益有衝突
所以大家做得越多越引起國際關注就最好 當然唔係去到姦淫擄掠嘅階段

好似你咁淨係識坐喺到做鍵盤戰士屌人 香港就真係玩撚完

其實我入嚟以為第一句又係”失你老母呀！分化撚死開啦”呢d，點知係引據説文，感覺呢到質素又好咗

不如圍icac啦
有藉口話黑警收左100萬

即係我為自由民主殺你全家都得？

係呀係呀，你覺得係咪係囉

其實只係一個星期，點解大家可以咁快唔記得我地既訴求

我都係一個香港打工仔，明白工作同家庭等等既包袱，令到我地唔可以日日都出到尼，咁依加班後生幫我地企出尼，你未必認同佢地，亦都可以選擇唔去參與，但絕對唔可以鬧佢地同埋打沉佢地

其實要令公共服務有或多或少既影響，先會對政府造成壓力，從而希望佢地出尼回應訴求！更何況依加班後生都已經好就住尼表達訴求，冇對交通造成影響，冇用暴力，冇對社會造成好大既不便

同埋希望大家搞清楚，依加有問題既係政府既回應同處理手法，一味逃避唔出尼，其實大家都好無奈，到底點先可以令佢地可以出尼正面回應市民既訴求呢？又話會多d同年輕人溝通，依加年輕人主動去搵你地，點解都唔出尼呀？

當然我都唔鼓勵大家用違法同危險既方式表達訴求，但我好相信班後生，因為係過去既日子，我見到既佢地，個個都好有教養，好有自己既諗法，好和平冷靜，好有創意，識得照顧身邊既人，特別係老弱婦孺，會互相幫助，即使身處險境都會互相禮讓，亦都好識得分辨是非黑白，好清楚自己想要咩同做緊咩！所以唔明點解仲要去鬧佢地，就算真係有少少唔方便，都係可以理解既，大家都係互相支持啫，佢地幫緊我地發聲架，你估佢地日日咁唔攰既，佢地唔洗返學讀書唔洗考試，唔想出去玩既，點解要係度不停幫我地諗新既方法去表達訴求，不停整圖整片

本人愚見.....唔好睇少果150個, 佢地黎得香港, 有好多會比香港人同化左既, 今次有200萬01人出左黎, 有部份都係果D人, 向好果方便去想, 佢地黎香港都係為左自由, 搵食. E家政府想搞到外資流走, 搵唔到食, 佢地都會明既. 身邊有D早10年來了的, 他們也怕兒女比惡法影響的. 假設有D洗黑錢先黎到既, 佢地比你更怕呢條惡法. 所以不要灰心 不要失望.

依家青山好先進，有wifi比你用

呢度係香港 唔係西方社會

其實未必係，嗰150個好多為福利而黎，好多係大陸一邊揸住幾棟樓收租一邊攞綜援公屋，加上係大陸長大嘅佢地可謂對民主自由無咩概念
反而你講今次200萬+1，某程度多咗商家佬同持有物業嘅人走出黎，怕美國做野令外資流走，樓價跌

睇下ID新唔新先

你依加做咩正苦都唔回應你，由得你搞
最後係由受影響嘅市民「回應」你
講真一傳十，十傳百，
加上正苦有最大洗腦機-cctvb
好快民意逆轉，正苦打蛇隨棍上
又變返雨革2.0

晒鳩氣啦你地
遊客都搞 痴撚左線
好彩最後都放人入去退稅

最撚柒都係有部分人轉場最後發現要身份證唔敢入去要躝返去煲底

正解成班無遠見

本人愚見....我也認同今次係多左商家佬同有物業的人出左黎的. 亦都有好多是為了青年人被打出來的. 假設150人係為福利, 都要有小朋友先多福利拎到的, 佢地一開始唔會知, 但小孩大了, 自會加左入黎. 所以不要比150人影響了, 也不要灰心 不要失望.

有批評是好的, 但最好也給點意見

至弊問題係每日嗰150人，係每日大陸落黎嘅新血，大陸有文化有能力有對民主自由追求嘅人，早已出走/考慮出走到國外而非香港
而嗰每日150個係為申請來港團聚，所以唔存在有小朋友先多福利拎到，因為基本上佢地係要有小朋友先申請到

啱啱坐車都聽到有人話點解唔直接鏟上林鄭 鄭若驊屋企要搞班打工仔
我覺得想癱瘓政府本身唔係問題
係搞嘅過程中一搞到普通人就有怨言
而政府見到咁就仲開心
反而可以唔急住回應可以睇我地會唔會越搞越衰
反正佢地無乜可以輸
同埋而家的確無左之前咁明確嘅一個目標
比到我地藉口去做好似之前咁大型而大家又支持嘅行動
所以我自己覺得可以照用游擊 圍堵呢d佢地覺得煩嘅行動
但目標應該揀d直接搞到我地想搞嘅人多過市民
點都好 我都會支持g20前keep住搞

你根本唔會搞到想搞嘅人，只會煩到普羅大眾，而果啲正正係你最需要爭取支持嘅人，完全唔明今日行動有咩意義

推
有時做嘅嘢唔係次次都會即刻成功
be water

講唔好意思=俾位人地屌住上，感覺你好蝦

我地不滿嘅係極權政府，唔係一般市民嘛

唔明反送中 但又反對不合作運動係乜心態

我支持樓主同不合作
但都覺得應該煩政府之餘盡量唔擾民有策略地做
總之我唔會怪大家呢咁多日做嘅任何野
抗爭路線係要試出黎

圍稅局無意思 tvb新聞即刻搵位插示威者

班垃圾都唔係對準目標
圍警總咪做得幾好

你而家搞鳩市民梗係要道歉

[文宣][圖]為何要義士(漫畫)

請自由取用作626宣傳用途！

咁樣失民心咪正中柒婆奸計